「求list」筆直～6k

主要用嚟打機（lol,PUBG,apex)同睇戲
間唔中用黎做文書嘢

小弟電腦白痴，跪求各位巴手幫手推介下

MSI GTX 1660 AERO ITX 6G OC$1,850
Intel Core i5 9400F Tray $1,255
Aerocool QUARTZ-BLUE $390
Samsung 860 Evo 2.5" SATA 500GB Samsung 860 Evo 500GB$594
Team Elite DDR4 8GB 2666MHz $330 x2
MSI B360M MORTAR $640
Corsair CX550M $540

飛馬的6K list

Cxm轉
Antec neo eco
顯示卡買張散熱好少少既
Ventus 啦

感激兩位巴打

Ssd 用m.2咪用sata

珍寶500gb 970賣緊875 或者睇下xpg 512gb好似都係7舊樓下 睇自己需要啦

1660 ventus都唔算好

550 夠唔夠用呀...

雖然散熱唔算好勁
但都好過aero itx 多多聲先
起碼有返個正常水平

I5 1660 ti加塊板 風扇
應該唔洗400W的
利申 鳩估

ZOTAC GAMING 索泰 GeForce GTX1660Ti AMP 6GB GDDR6[ZT-T16610D-10M] $2350

Gtr代理 不了